呢個月份仲有冇稅貸借

想借五十萬
有冇銀行sales
tg: money_taxloan